[PS4]Gundam Battle Operation 2 [42] 儲幣等抽GP01

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

好似冇乜特別

上次miss完回收G6，終於出lv2

lm

新G奶試機

上集一開始就俾 今次要百屌成材先俾

支槍太廢 得加特林有睇頭

做奴隸啦你

7號機都係呢枝槍

都唔係太得，做泛企前線，冇咩機會用到，仲要足止射擊

係咪冇step?

冇

NT1下位版

唔夠卷換蒼白

家陣連2星都係地雷，幾時先抽到好野

我係0081 Fans都唔想抽

10抽唔中 收手
反而歐洲分身4抽中左G6 lv2
之前lv1都唔係舞得太惦

蒼白就算有筒用都唔會勁好多
爆氣減防

留名先
我錯怪樓主冇開post

繼續留幣

有無人數到暫時有幾多部500cost機？
睇個進展差唔多出500場

本身已經唔係厚血
減防真係好難玩

高達, 先勇, 高勇, 西米, fa, G3, G4, G5, G6
印象中係咁多

dp 無新機換?

nt1 kpf

炮勇 鐳炮

Nt1 京寶飯

呀屌仲有炮勇
利申上星期一抽炮勇多撚謝

四盾 人棍

仲有老虎特裝

無

想請教下ザクⅠ（ＧＳ）係咪曾經既活動機見佢無得買又無得換

我估下個月推500場
差唔多個個星期出兩個pool
專推500cost

係

其實好唔好用 極少見到佢出場

GP01 02肯定係500

玩具

出佢兩部順便開埋500

諗住今日有step up

出500又點
到時抽到咩，0102我敢講大概到回收卷先有得玩

下星期囉

有課未為輸

仲記唔記得係咩活動

レーティングランク『A+』の開放については、2019年7月25日(木)を予定しております。

出500場我應該會被人恰
我一部500廚機都無 都係做下欄野多

可能你開箱中呢

屌 我宇宙未封頂 開A+追死我咩

我宇宙尋晚先由A-中跌到落B+中

450lv1
500lv2
550lv3...

每出新一級，原先果級就落回收，即係又要課
呢隻驚真係無底深潭

點為知500廚機？G4 無槍無劍廚唔廚？

支炮就夠啦

以京寶為例 我拎lv1打lv2都差幾遠
格數又少啲 高cost差少少格數影響大啲

用G3 囉，出哂名廚.......餘

換左蒼白騎士

部G3 lv2我一早有
長期雪櫃 係要塞先會拎出嚟解下凍

冬祭event

嚴格黎講唔算活動機
係活動派卷俾你買佢 但你可以簡sh唔買

手機響鈴

宇宙仲係A-
幾經艱辛先擺脫到升降機

見到好多人無限開蒼白
港灣蓄力炮我g4見到成班人開hades沖
一炮過打中2部腳直接高潮

量雷lv2 陸戰高機動渣lv2 迴轉部件lv3 入DP

兩部一早過氣

唔該大家

Psn又做乜柒係咁彈

陸戰高機動都勁wo

新手玩左兩日升到c＋
本身都對自己有少少信心
點知琴日日任要玩宇宙
係D-場俾人屈都好似智障咁

條友死得好激下

350場a渣玩哂

做乜咁睇唔開

有a渣 2lv仲換唔換光魔好

陸吉笑而不語

無專用槍咪換

不了 又大又肥 同做靶無分別
利申 當年靠光魔打到封頂

強化吉：

宇宙 光魔>a渣 地上 a渣>光魔

素伊散彈

有就唔駛?

VD虎:一野斬低曬你地

想齊蒼藍機

陸吉：吃我的陸戰盾撞人撞2千

量雷Lv2好用喎

我有齊兩個lv 嘅專用.....豆槍

宇宙都係暗礁好dd 衛星同要塞好易食流彈

光魔有宇宙適性加AMBAC
贏在個機動性 a渣係宇宙要食慣性

20抽唔好話機，泥岩支槍都見唔到

光槍a渣暫時係350同400地上場王者，機動力高+輸出可觀，唯一係個樣比較樣衰

利申:有齊lv1同2嘅光槍+機

a渣無ambac架
咁就真係光魔好d啦

有無多coin到咁，課開？

佢支槍一發打停真係好惡
但呢排玩慣叉槍，有啲光槍係就咁射既話，個命中率低到無眼睇

宇宙玩格無AMBAC差好遠
你得閒試下就知

講起又真係無拎過佢打宇宙
應該係話小打400宇宙

宜家宇宙主要玩低cost用偽吉

早幾日喺完場箱開到高機勇lv3
而家打地面 太空嘅無限場都係用佢 幾好用

AMBAC 無記錯係出格時會自動停車？

打要塞場成日飛去人地度出格
格到第一野，第二野去左佢背後

武裝款式多
機動性又高

我得450都拎出去打無限

但講大力唔係光魔大力d咩?
雖然a渣輕巧靈活過光魔

飄移機唔係人人啱用
加上大魔系肥腳係死症

肝返黎架

一個禮拜都唔等埋先？
至少有保底啊

個個未到1周年就抽
得4xx張非洲卷，雖然想要光魔，不過都係sh

咁樣抽真係有D唔抵

貼返呢幅警世先

機率得3%
機率得3%
機率得3%架咋,唔好衝動!!!!!

我有200coin

淨係上年開ser 時課咗新手pack 同課咗108coin之後就無課過

平時都唔抽野儲下儲下就好多

光魔幾多卷

3% 仲要兩部機體分
即係抽中得1.5%
100抽先中一部

235

唔夠tim

佢唔係中G6個機率加3%咩

留名

7%中金箱
當中3%係pick up嗰隻

泥岩個POOL 係加埋佢支LV2 BR / 劍落去, 即係3樣野加埋=3%. 中泥岩LV2 既機會其實係得1%

唔係 係boost完減少慣性快啲可以做其他動作
第二下飛太前係因為宇宙有慣性
就算boost完都會慢慢向前
可以用急停cancel

唔係咁計
講明係兩種類
即係lv1 同 lv2

泥岩先係225券

應該只係Lv2 有提升

巳經用開京寶架啦，換蒼白翻來試打一場仲脆過京寶
早知唔換

點解唔開AI試左機先？

終極廢產20卷都唔值

換完6號機唔夠卷

部機好型
不過要券換就不了

無咁多時間打同埋諗住當佢bd3咁玩，但差好遠
係有支重跪炮先有翻啲價值，但武器太多反而好煩

等落DP 又唔係勁咁急要做乜

就算蒼白buff咗，用落我都覺得用同一支火筒嘅easy8勁過蒼白

但Ez8輸出套路單一左啲

係，依家打400rank通常bd2,3或者gunner

搵日齊人開下連登場俾我用下啲用卷換翻來嘅廢產機啦

每日一抽 冇就算

揾埋我一齊下格啲歐洲人

咁啱升lv有晉升任拎卷，又咁啱有兩個新手任未解又可以拎卷，啱啱好換到蒼白想要好耐

回頭是岸呀施主

當你俾人秒之後一定會好後悔

有型就得啦

第一場就做到top damage不過比隻gunner sm
期待gunner被nerf嘅一日

唔好啊
我仲未抽到啊

剛睇小倉直播50抽都唔中6號, 我都係儲起呢星期既幣唔追嗱

上上禮拜廿次單抽中G4 Lv2已經用盡運氣

去轉歐洲就返非洲住

小弟由大約第12 Post追到而家都未試過同巴打們玩過

1個人都搞小圈子
排擠我地

我尋晚同dog_thief 巴打打左兩場

依排無約戰打rank多，都會撞到下巴打say句是新人類嗎

尋晚係排快速撞到
一場自己友，一場對面隊

啱時間打宇宙通常都撞到我

啱啱先封頂跌到22xx
都唔知點追

話說無step up?
果然都係要月尾跟GP出？

我估一週年出自護號同強化版高達
唔多信會出GP系列

完美高達有冇機會出

唔會出啦

佢有咩係上一代冇

到依家的機都係上一代帶黎的

兩部TB 機
西米
兩部線控炮
低cost 啲機都有

幾時先肯比機我

有咁想要支三咩
550雖唔差但又未到好勁

依個係普通箱出比我架
之前10箱係5張非洲卷

我以為你係話想要三呢支三

比G3我又唔介意呀

有無人一齊打，自己打無乜戰意

我可以，不過宇宙就快跌到落B

淨打宇宙rank? 唔怕我倒米就預埋我

岩岩由輸一場落B+升番上輸兩場落B+
打到金睛火眼狂spam 指示先贏到

我打咩都得，依幾日宇宙就快跌兩個rank

開緊機

有幾多hea友?
同下格友?

你地開場邀我/留低pw

hea友+1

下格呢度
對自己格人有信心既打宇宙rank都ok
我A-

宇宙新場450rank？
岩岩開始

好

得呀
不過我選群組出擊就error timeout....

同埋點加下格友?

psn有問題？

等下又斷下咁
想打多兩場都冇癮

開左自訂玩住先

0721

入左

coming

0721
黎喇喂

換咗啲貼紙裝潢部機

入黎0721 睇睇

宇宙冇人

有場？
玩埋呢場過嚟

我地等緊人入黎，未開到場

舊人類

G持開450

開左房0721

打緊？

350地上隨機

冇人入

開始多人

點解無人入

有毒

彈咗

hea rank invite sent

重開左？

無啦 散左

依家係450 space rank
加左hea 友

不過得兩個

@Hero 玩一鋪算
訓

psn係咪出事，難得齊人一鋪都開唔到
街場就無問題

呢幾日都係神神地

最近完場有時會見到自己比同一個人讚咗兩次
隻GAME真係怪怪地

係咪有房？

同問

明日再戰

聽晚約個時間啦

屌psn又死？

好正

京寶係地面比坦克射到秒變光

蒼白配筒都幾好用
加農炮都少用左

又真係好用超多喎
岩岩自訂有成3部一齊群魔亂舞

多左好多蒼白

agree
我新抽完係咁玩係咁變光 降左成百分

lv2好似硬返啲 利申得lv1

根本就係鬥狼太痴線

連格機都搞唔掂

追又追唔到
打又打唔停

要圍 最少三個集火先射得停

妖精格唔入反被撞

格照食吧 會格唔入?

格唔停 下格強制down先停
同西米露一樣

鬥狼係450場係咪可以取代G6做最強支援
400都話有gunner 分庭抗禮

二連唔係斬得停咩

理論上係
實戰上部鬥狼係你斬第一刀之後就會走/反格

斬完第一下已經撞停

正面斬就比人撞停
側面斬就斬完一刀之後已經走咗

佢支炮真係幾堅 妖精好似冇左近半條血

咁不如度好位之後下格

而家400場對家一部鬥狼一部槍手
用Bd2都搞唔能掂

G奶Light Armor屌唔屌到鬥狼?
有無用家講下

佢係走緊 我追一定前格先起手夠快 下格嘅話起緊手佢已經出左我範圍

今晚930有冇

一部唔得就兩部

射到鬥狼仆街添啦

試過用妖精打鬥狼，我好肯定對面未發現我，因為我一直跟佢尾，諗住橫格＞下格，中第一hit橫格部鬥狼向後撞停我

屌 抽唔到佢

遲早nerf

我覺得最閪係鬥狼同強襲坦個差距太大

兩部機個設計概念想同
但武裝性能差太遠
同埋感覺上鬥狼反應速度同移動速度都勁啲
完全無反制能力

無得同FC鬥...[size=4]FC鬥[/size=5]...FC鬥...

鬥狼有APFSDS已經贏成條街

人氣機點都有D光環嘅

鬥狼nerf先定斧伊nerf先

斧伊啦
都威咗咗耐仲想點?

nerf散彈先

斧伊一早抽到都好少拎出黎用
我用親都亂咁格

散彈nerf傷害buff彈數

我覺得斧伊係強襲黎講唔算真係勁屈
因為要打哂一Set動作太大同太長 有啲風險
加上易teamkill
反而原高雙劍鋤下格一野支援都5000 格完可以閃
兩部都各有長處

我有散彈4lv
我都想有多幾發打無限

我用親未出到斧都俾人打down
但對面有人用，次次都無人阻止佢，由得我援俾人斬柒

素伊咁玩 係轉咗用斧

有埋煙真係好弱智
我尋晚300用龜偷後都比斧伊偷返背 最唔明就係佢點解會企得後過隻支

護衛

素伊我都打到成pat屎咁

你唔擅長用散彈？
部野輕鬆過10萬傷

掌握唔到個距離
一係就散彈近但打唔停人
一係就打完boost埋去斬之前人地就急迴左

今晚

依家開機

開左機

對家兩部鬥狼
一部Bd2完全搞唔掂
打停已經勁難 n格仲可以繼續走
遠攻佢部野又快又扁
光槍都唔能中 on99

1270
打2場宇宙解任務

打宇宙冇人入

而家開機

被邀請要去邊度睇?

PS4介面

未滿足條件

一陣再set,依家開場

夜啲join

你地打宇宙rank 分差大梗係入唔到

小。。。。。點解唔rank 先用鼓勵

宇宙
我打宇宙好廢

好少同你地玩宇宙
是新人類嗎？

打2場宇宙解個任
大概1015後就會地面

開左場？

打中咗可以唔洗轉刀住，呃個急迴先都仲得
散彈最爽係停戰術裝甲同倒地超近距離射腳
但要控住彈數無得尻射

宇宙400地圖資源衞星
冇pw

打埋呢場宇宙重開換地面圖

有rank後不斷打宇宙練到野

咩房

地面1270

邊個部g5
我用得好順手

打RANK
連續兩場一開波就有人斷線

自訂

開左?

6號機最pk

search 400都市 機體隨意

隔左幾個月第一次拎隻砲勇出黎玩

即刻畀人下格

個人仔真係踩極都踩唔到
真係i can do this all day

間房好黑呀

係喎唔記得下格你地添

冇黑
我random

World of tank

聽到後面有血案。。。

我就係兇手

b3好爽

三連星

噴射氣流攻擊

唔識用，成日衝過龍

奴隸幽靈打到11萬

唔識玩格機

頭先有兩連擊

好爽

比你追住黎打
加倍奉還

慘過比三coins我

隻vd虎係咁狙擊我

果然輕吉支槍先係本體

係咪有場？

250山岳 無密碼

山岳250 機體隨意

我今日一定要用到寒吉

做咩場場我都係炮機

強襲放題
寒吉末日

開場直接斷腳

一次開始下格左4件

吉鋼反格扣4000
定係我睇錯

Gigan煩撚死

真係估你唔到

領個coin

應該係谷爆射補

反格計格補

都係1270

輪椅基本格補有6，以支黎講算好多下

渣古2後期型支榴彈槍係咪nerf咗

高攻咗但少兩飛子彈

平時用黎瘋狂打停人
冇急迴可以接連技到死

佢反格傷最少有3000 加埋格補就差唔多

點解你地有E都要全隊落山

lv2光魔？
好少見

They see me rollin', they hatin'

AE86真係好玩

有手足話一氣攻 好難唔救佢

是我嗎

唔記得 不過個時係後面跟唔切搞到佢地送左頭咁

你地都有4號、Gline呢類打都遠嘅，打下再打唔驚啦

拉

我隻蒼白秒變光

向後走應該都走得到 點解仲向前啊

全部援

捷達打得好開心 但都爆唔到全支個陣

400竟然出茲達

出BD-2應該團滅左好耐

特登想打坦克
但三部坦克點打呀大佬

部雷2 好難攪

由一個頂飛去另一個

開場2分鐘放題，完全未知發生咩事
之後2分鐘先開始有人見到我

見到都打唔到

仆街後期渣二拎錯左普通豆

怪陣贏唔到

四聖獸戰隊

抽到隻輕G奶都係唔識用

陸吉又真係幾好用

斧伊下格咁難預位既

應該都係正前方

你上多啲嚟打我啦
我坦克差唔多全場無比格機近過

六蚊巴變左教戰隊

夠快射到仆街都得 d 飛彈射完又入格
用鬥狼好驚佢同bd2
g5 一企定射密林就可以射到佢仆街

想埋身就俾班豆放血 過唔到黎

250冇人玩

唔想用下格可以n，左/右，n，傷害小但打得快
利申冇機

即刻有

無人頂線即刻被人大抄

成日下格中到第一下中唔到第2下

最後

斧伊橫格倍率好似高過普通

非也

記錯，咁高嗰個應該係高速大魔

隻偽吉好惡

吉狙邊個嚟 我夜吉玩跳跳虎比人打返落地
佩服

幾次筒 射到隻龜霸
接下格都俾佢急回到
但係又扣血
係咪LAG機

我
一開場果下已經瞄緊不過miss左

但有兩條友喺落點抽刀等我
秒熔

得三格上網signal嘅我表示見怪不怪
同人格劍我格輸，隔成個身位都比人格低，見住粒飛彈係身邊飛過但係計打中我等等，不能盡錄

咁應該係啦
我都係3格

預早少少N>下 就食曬成套

爆格嘅我表示咪又係一樣

成日驚人急回到
通常第一下就下格

向巴打請教，勇M嘅定位係咩?
支槍打落援機又唔似G奶咁痛，又冇打停可以搞援機，衝去格又唔係路

I know that feel

上位版輕吉

斧伊=下格 驚乜

格鬥強制倒地點會急迴到，除非停完先慢慢行過去格

有冇人知Hades減防加攻加boost數據?
日本wiki好似冇

有寫喎

頂，我㩒左入去hades果度，冇
原來佢直接括左係上面數值到
謝巴打

開左之後減10防

支援一下四千

好消息：學識左點喺宇宙用五號
壞消息：學識左識用係無用

黎啦黎啦

GP01 02降臨

Step1 5機為 782lv2 光魔lv1 781lv2 斧伊lv2 書包lv2
Step2 5機為 782lv3 高機勇lv2 炮勇lv2 BD2&3 lv2
Step3 5機為 782lv4 FAlv2 京寶lv2 NT1lv2 G3lv3

■汎用機
★★★ サイコ・ザク【ＴＢ】 LV1 （宇宙専用機、コスト500）
★★ ゲルググ LV1 （地上／宇宙両用機、コスト350）
★ ジム・コマンド LV1 （地上専用機、コスト250）
★ ドム LV1 （地上専用機、コスト300）
■強襲機
★★★ フルアーマーガンダム【ＴＢ】 LV1 （宇宙専用機、コスト500）
★★★ プロトタイプガンダム LV1 （地上／宇宙両用機、コスト350）
★★ アッガイ LV1 （地上専用機、コスト200）
■支援機
★★ ザクⅠ・スナイパータイプ LV1 （地上／宇宙両用機、コスト300）
★ ガンキャノン LV1 （地上／宇宙両用機、コスト350）
★ 量産型ガンタンク LV1 （地上専用機、コスト250）

大家都估中哂
課金吧少年

登入送

完成特別任務送以下

每週免費十連
1週目：2019年7月25日(木)14:00 ～ 2019年8月1日(木)13:59 [予定]
2週目：2019年8月1日(木)14:00 ～ 2019年8月8日(木)13:59 [予定]
3週目：2019年8月8日(木)14:00 ～ 2019年8月15日(木)13:59 [予定]
4週目：2019年8月15日(木)14:00 ～ 2019年8月22日(木)13:59 [予定]
5週目：2019年8月22日(木)14:00 ～ 2019年8月29日(木)13:59 [予定]

Gm custom

2019年7月25日(木)14:00 ～ 2019年8月29日(木)13:59 [予定]

好彩，差啲想抽泥岩LV2 pool

咁多位 一週年要回本喇

回家了

送64張卷

我想要夜伊多啲
不過有step就好，應該就係90幣？

仆街，無錢買TB
想買定到時拎回收

留意返 Step up係總共有4彈
諗清楚先All in喇

我果600幣終於可以拎黎射啦

now 100幣，加埋送嗰啲抽曬佢
今次真係個個都拎到兩三部三星走

個step up係每個step揀一部再十抽
係抵玩 第一彈step1係半價=75幣
有齊BD2/3 lv2 FAlv2 NT1lv2 京寶lv2
之前抽lv2pool好似搵笨柒咁

唔係喎，個step up 玩法
好似係每個step都必中佢揀咗嗰五部其中一部
所以睇住黎抽好

無錯，得step3 先必中
782 lv4
G3 lv3
FA NT1 京寶 lv2

睇返先原來有4次 step 3，每次step1-3出既機都會唔同
仲要未公佈之後幾次會有咩機出，咁幾百石邊夠呀

[新兵] [復帰兵]におすすめ！
第1弾：72時間限定！厳選機体が必ずもらえるSTEP UP！
厳選された強機体5機の内、1機が必ず獲得できるSTEP UP抽選配給となります。
2019年7月25日(木)14:00 から開始 [予定]

[ベテラン兵]におすすめ！
第2弾：未所有MSが獲得できるSTEP UP！
STEP3では未所有の★★MS、STEP4では未所有★★★MSが必ず獲得できるSTEP UP抽選配給となります。
2019年8月1日(木)14:00 ～ 2019年8月15日(木)13:59 [予定]

[すべてのパイロット]におすすめ！
第3弾：初回10連半額＆★★★MSが確定で獲得できるSTEP UP！
STEP1→ STEP2→ STEP3と、要請するごとに配給物資が豪華になるSTEP UP抽選配給となります。
2019年8月15日(木)14:00 ～ 2019年8月22日(木)13:59 [予定]

[すべてのパイロット]におすすめ！
第4弾：先行投入される新機体が必ず獲得できるSTEP UP！
STEP3では、第4弾だけに先行投入される新機体が必ず獲得できるSTEP UP抽選配給となります。
2019年8月22日(木)14:00 ～ 2019年8月29日(木)13:59 [予定]

會有step4架
第4彈會有咩新機咁正

・STEP1（トークン15枚）：厳選した強機体5機から1機確定＆トークン50%OFF！
・STEP2（トークン30枚）：さらに厳選された強機体5機から1機確定！
・STEP3（トークン30枚）：もっと厳選された強機体5機から1機確定！

每個step必中返佢揀嗰五部其中一部

太伏,都係睇下遲幾輪先
諗起上次京寶NT1 LV2嗰次課左二千幾抽剩NT1未中

step4咪話會中你無既機

唔係step 4 呀， 係第4彈

[すべてのパイロット]におすすめ！
第4弾：先行投入される新機体が必ず獲得できるSTEP UP！

想抽gp01 gp02個D可以留幣等第4彈

無負任翻譯
第一彈：3 step，每個step 揀咗五部等你必中一部
第二彈：Step 3 會出你未有嘅2星, Step 4 會出你未有嘅3星
第三彈：三個step都係半價抽
第四彈：Step 3必出先行投入機體(GP01, 02 ??)

鳩估四彈all in
75 + 120 + 45 + 75(90) = 315 (330) coins

第三彈係第一次10抽係半價

第3彈剩係第一次半價

平時step1係半價
今次除左第3彈，全部step1正價?

下格團到時又要全體肝軍團LV儲幣

又有特別任，大家一齊發力
我應該玩step3

唔夠coins? 課金吧少年

笨大又嚟呃錢

All in man of Destiny

即係普通Step Up？
我以為佢呢句「初回10連半額＆★★★MSが確定で獲得できるSTEP UP！」
係指第一次(開放)全部Step up半價抽

其實第一彈我今次反而未必All in
雖然佢講明必出嗰幾隻係咩
但好似第二 同 第四彈 吸引好多
未計掂數

All唔All 好明顯係要睇GP系列幾時出
4彈Step up玩足一個月
下星期四唔出就好大機會8月22出

大家努力啲好似之前咁一日一Lv既話
人人都可以玩哂四彈Step up

本キャンペーンが適用された報酬を受け取れる回数は、最大5回までとなります。
最多刷到5次

我覺得佢應該會仆街到第三彈就出黎食你錢
之後第四彈再出啲廢產溝淡佢再引你抽

第一彈抽黎都把撚
除非等卷用

屌佢咁小器ga
之前一開始開軍團都無限既

唯有拎晒25個之後升得1LV得1LV

等卷用有每星期免費十抽

雖然佢必中嗰15隻我得一、兩隻有
但中左其它我又唔會特別開心, 尤其好多要抽埋武器先勁

但Step 1都會抽下黎換券既

高機勇 FA BD2 3 NT1 京寶
全部用lv1武都好啦 京寶仲一定有lv3散

最緊要就係終於唔會step出夜吉同海產

希望有槍手抽

邊估到咁多野抽，抽得step又夠幣抽GP

係抽得過 有6部係新lv
搏下都好

NT1 無 Lv2 刀同槍 好用咩？
素體多少少格數唔會勁好多

最緊要係機 無機有武器幾勁都無用

有Lv1機都可以衝上無限制用高Lv武
不過如果完左呢次一周年官方有心谷500c 場就真係要抽

第一彈睇見咁多伏機就知唔洗抽

俾你地一個二個講完，我有啲想縮沙

你睇定啲先咯 我就抽硬
最多skip第三彈

睇黎你好似好心急想中伏咁

做任送吉姆特裝型

睇個勢25號好似得呢部新機
隨時冇新機抽

任務機還任務機
課金機還課金機

但佢25號果幾個step講到咁實
又冇話仲有新機
可能未必有當然有係最好

第一彈我就抽硬step1 光魔
之後唔計cost全部機都有

之後系統Step 1派部高達lv2比你

新機不嬲要更新先知
係預吿會出GP01 02

係咪送主題
PS4要轉呢張了

782lv2我首抽機嚟
一週年都仲要拎出嚟鞭屍

一個月一個主題 下個月先
不過多數係上個月嘅Pool圖

吉姆特裝佢張圖好似有支專用豆
300-350嘅射擊向汎？

當初開ser十連首抽一野抽左高達同格魯古古lv2

400～450 見過張圖係佢拎住強吉枝筒
應該係正常汎

迫我課金GP02A

簡介咪有講係汎

我要下格！

一代係格

我首抽係先勇Lv2

新仔一問係時段性3折定買一pack有優惠

先勇二same

應該一pack計 上次都係

btw各位 聽日見
大家要小心啲 Be Water 出嚟嘅機會大把 但比人拉就miss曬啦

呢個真係要等公佈
不過佢31 coin 做7折有啲cap水
之前係57 coin個pack半價

3折呀

啊屌係喎
我柒撚咗
PSN入面仲有 $17x喺入面，度度佢先

記得Full gear
我無野講

七十幾蚊十抽

第一彈睇住黎抽好啲
留手之後
好驚出3部782

到最後唔夠coin先課

我首抽機開始玩留幣留到而家
想課金抽哂4step

係唔係全部活動25號開始？

唔撚係掛？
成年無抽過

戒J達人

我諗緊唔抽機可以點玩啫

下個月認真玩返
Hea左成個月

咁我都係玩左一禮拜左右姐

我step up先抽都有700幣
想知成年唔抽可以有幾多石

be water

明天見

你話首抽我以為抽呢個

當年一野中晒兩部

上年咋 當年

一見0102就下格！

咁姐係頭兩彈唔洗抽
all in 後兩彈

新人LM
有冇軍團可以收留我?

hea團仲有個位

好似full咗

仲有第3團, 唔知有冇位
標籤：HKN
會名：香港夜總會

連輸5場ace戰隊友做ace永遠唔識執頭

我覺得隊友唔收頭無自己做比隊友搶曬咁嬲

thx今晚先搞

所以至撚憎打ace戰
平時基礎戰隊友豬豬地都可以靠自己追返d分
王牌戰西起上黎一係唔收頭，一係我做ace唔撚留頭俾我，唔識護ace等等
諗起都火滾

呢2個step我覺得最吸引
但係1-15號個step又要抽4次

4彈step34中新機
全部都抽

GP係咪應該會分開pool

上次泥岩冇入step結果賠coin
我一個都冇

要用DP買晒商店D3星先

唔夠錢買哂啊

已經得閒到清緊D裝飾品
一包水袋都好鬼貴

好耐未試過銀/金箱中機
好過無

仆街我差10隻未買

平價版六號機

快快手打完三場 執野準備出去

same
Be water my friend

我見官網個31COINS特價送高達LV2話開始中係咪要日本PS STORE先有
我唔見有

想請問係咪可以用9折CODE黎課金?
但我次次禁課金都直接去左比錢果頁

唔係比錢先入code咩?

日store 都見唔到

應該要25號 一週年先有

去ps store買 唔係game入面買

想問下以前會唔會出現日STORE有DISCOUNT香港冇既情況架?

對面隻白狼完全上唔到山 坦克任食啲汎屌到十萬

入game圖？ 天神好波
上面d event圖都好靚

打宇宙ACE打到由A- 跌到落B
6v6 打到3:30 自己友俾人爆咗三部都唔識撤退
轉個頭人地ACE一開波執三個頭

點追？

賠咗60
早知等埋先All in

我清左MS同配件
下一步應該清左武器先

買左人棍 想喺送之前再買埋四盾

DP留黎煲醋，用鬼哂佢啦
依家DP下放既機都係垃圾

雷霆宙域兩部主角機都廢？
利申新手

一般 唔係特別勁

4盾ok
4個盾生存能力真係好勁
不過而家宇宙入咗筒格時代就差咗啲

人棍就一直都唔勁
機又大射程又短
最強嗰時光炮要企定射
唔叉仲要打唔停

依家用人棍黎打要塞都OK既
炮停完再炮停，有人打down左就用beam抽水
主要係原生高機動力，加少少旋回已經好騷擾
不過佢太肥係事實

岩先無聊係到數3星機
有36分之一會中槍手 咁博唔博好？

4盾係咪唔會地上戰用

4盾同人棍係宇宙戰專用
地上用唔到㗎

圍骰機率都係36分之1

有我就買曬啦
得返四千

GP01 仲唔係我既

燈

頭先撳錯掣save 唔到片

打450要塞
我用BD3做咗Ace
一做ace 執咗好多部贏緊16xxx vs 8xxx
清完人地我地全部殘血
我自己雖然滿血但係完咗exam要整機

叫班撚樣後退無人聽
結果人地6隻一齊復活一口氣清返我地全隊(我最後死)
變咗16xxx vs 17xxx (其實係差一部機嘅分)
之後對面好撚醒一清完場即刻返哂基地
我隊要喺A點出

我一復活淨返30秒
即刻爆exam 行後路衝去基地
見到有部殘血喺隻艦後面飄飄下老遠一槍射埋去
好撚彩打中咗
最後5秒反杯返幾百分

我贏撚咗都照spam 托大家的福
如果唔係exam 飛得快
如果唔係狙得中
如果唔係對面on9殘血唔龜好啲
打到識飛咪又係輸

4個盾落地d機械臂會斷Q嘥

圖係偷嘅
好撚嬲 機都唔想打

拿 佢自己暈低
原圖

光復元朗一定要出
屌佢老母
警犬都唔驚洗驚佢班牛屎佬

仲打緊 屌佢老母

屌警察唔執法 係咪迫所有和理非轉曬勇武打鳩佢地？

廣傳

何妖正人渣

何君堯老母墳場地址

分享自 LIHKG 討論區

何君堯老母墳場地址

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連跌兩個金箱雖然得6 coins

同我哋高達友玩下格?
下個禮拜等班牛屎佬見識下咩叫聯邦劍氣

巴打們小心，由其住新界，出街記得結伴互相照應

格撚爆何君堯十八代
屌你老母死牛屎佬打阿伯打孕婦

依家寧願佢跌幣等step都好過佢跌重覆三星

唔想再用聯邦機

呢度有冇元朗手足?
希望你地平安

如果佢老母俾人起埋個墳頭都係抵死

淨係起佢老母個墳咪益左佢
佢班祖先個墳應該仲係到架？

搞祖先唔太大作用 睇佢都係不孝子嚟
搞仲在生嘅就有用

啲牛屎佬最撚迷信

雙管齊下

琴晚睇到2點幾先訓, 今朝又好早醒
成個人好忿怒 , 好無心情

今日加埋跌左2百分都有 心情差係咁衝前送頭

屎忽痕一抽中gunner

一樣，訓得唔好，4點 5點都醒左望下live
點知班防暴放走哂班白衫
頭先記招一哥仲要話唔知

傻閪盧狗就收皮啦
連記者問題都要返去理解下先

今晚剩出雙刀雙劍 當對面白衫斬到仆街
次次9萬up 唔停手

屌 唔係講笑

留意左你幾次
次次上黎哂機

尋晚兩點好難先壓住自己唔睇手機啲新聞走去瞓
好撚嬲

出
淆底可以企後排
人越少出去既人就越危險
次次上街見到好多都仲係學生黎
淆底都要保護佢地

同埋而家都唔見得係落實直入元朗挑機
怕死正常嘅
衡量完企返安全距離（後排又好鍵戰又好）
會繼續聲援前線就已經足夠

盡量企後又好和理非都好都出下啦
人夠多先保陣到前線安全

依幾日晚晚睇立場
都無時間打機
係時候課比佢

挑機

ching身子唔好要食藥
仲玩咁多垃圾game激心
何必呢

你地啲運已經用完，你地一周年唔會再抽到GP，step全部重覆

食開屎先有歐洲機架

閃軌好垃圾咩?
利申 剩係玩過零同碧

真三8

由A-跌到落B

勇者

我就黎宇宙 A-跌到落B+

頭先有場350 隻ace全程龜後頭又收得慢又落單
輸左之後嬲到好似君妖咁拍枱
btw書包陸高會唔會好用過馬炮狙渣

其實係老豆買
用無雙拉左老豆入坑打機 然後佢又唔熟路 一見新作咩都唔睇就買
跟著就睇住佢玩左陣轉返玩7猛算

如果閃軌係垃圾，咁真三8同new gundam breaker算係咩？

作為軌跡系列老玩家，由空軌三部曲，到零軌，碧軌，再到閃軌1同2都全部玩過曬，我可以話雖然算唔上神作，但至少以JRPG嚟講係好玩嘅作品(F社業界良心)，戰鬥系統同畫面每一集都有所進步，劇情雖然有進步空間，但亦唔算MGS5咁虎頭蛇尾。

MGSV無計啦
而家都已經正到仆街 想像唔到做曬出嚟會點
Fuck Konami

零軌碧軌我都玩得幾開心
係我最近見閃軌4啲畫面仲係無咩進步咁
又無咩人提以為好垃圾

10:17 支炮

中左部蟹E LV3

會有負評嗎?

中產廢唔會有負評

會有正皮補血

無人下格

太捧啦

希望下次可以負評大家

兩機均配有「空中制御LV2」此技能當有LV2時、除左二段跳、還可作出空中DASH（在空中時按X製向前飛）

GP01專用BR 為彈切RELOAD式。不能集氣、但能一下打停人（即迅捷渣古BR那一種）

02盾二萬血

GP02有戰術裝甲 係空中硬飛過去偷援會唔會好撚惡

有得空中向前飛會唔會太勁

兩部都好想要

喺港灣一定好撚惡
打兩打見你人多隨時飛過對面海

02

02到時直接飛去對面打援，諗起都爽

係時候拎晒d GP系列模型出黎集下氣啦

仲要個盾4號都打唔爆

成兩萬HP，好痴線

直飛係爽，但02本身速度好似有啲低，應該會比人sm

02係爛地一開波就飛過中間條坑

日文內容話02 招下格係2段，盾撞完再斬

空中向前飛嗰時唔可以開BR

Bandai話你知點解要係7月尾出gp01同02

咁大個盾，判定咪會好大
諗起以前隻格鬥game

我諗都係無印咁
行係慢 飛就快

Both

gp02支炮射中會唔會一下秒?

想問過咗出箱上限仲會唔會出箱？

每日上限𥘅左就唔會再出箱
等五點reset

土地問題 心大心細諗緊入GP01定GP01 FB好

FB靚啲

決定左偷二號機

直接strong hold到第四彈啦
應該step up之外都有普通抽

個盾20000血係咩玩法

點解玩左一鋪之後keep住搵唔到房

似ser廢

應該個ser收左皮

又蝕三幣

而家整返未

仆街差就冇左3 coins

上集3萬添 無咩特別 行得慢係弱點部機

屌啦，我仲未拎3 coin

屌完全搵唔到房

自訂都玩唔到

3個coin拎唔到

巴打四點reset架

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

佢地之前有幾條片講高達game 都唔錯

我係youtuber個post放完轉頭比人負皮
白白啲片好高質 今次兜巴星所謂扮中立嘅人

GP01支光鎗係計彈數
會唔會有咩特別

唯一問題係我記得入彈parts剩係計實彈系
GP01支鎗可能唔計

可能照當overheat呢
咁咪唔使改parts

平民講高達game係好中肯
但任豚好小氣架,鬼叫當時9UP得罪咗佢地

聽日就出GP定之後？ 唔夠幣

唔夠幣咪課

三折

買一次姐嘛 31幣都救唔到咩火

係中嘅一抽就中

我部0102

你既運氣已經用完，可以sh到2周年

打個折比你 派返啲回收卷過你留念

佢又出片

要死了

Molamola

覺得呢隻Game見你用得咩種類機多
抽箱就出另外啲機
我用泛多 ，4號出Lv1 LV2 果兩期抽300幾粒無中過
出埋啲濕9重裝高達 勇J 俾我

仲要同某幾部機特別有緣
btw 300粒實好肉赤

重裝高達
勇J

有機出都偷笑啦仲講出咩機
離地到

有箱出都偷笑啦仲講出咩箱
離地到

勇J係幾勁
不過上到450 始終有6號用6號

我覺得睇你用自護定聯邦多

456號我一部都無

運氣用完，No GP for you

GP系列冇份名單(持續更新):
1.HaKaTa
2.真。究極。六蚊
3.出門口前丁一丁
4.絕影OuO

我都係
呢幾個月無機玩到一個點係
幾乎日日揸坦克揸到唔識玩有腳機
但上次又唔知點解會俾我抽到鬥狼

我呢幾個月都係咁玩坦

不過係量坦
200用吉剛 250, 300用量坦

有腳同坦都玩得掂
但係玩唔掂氣墊

尋晚咁死ser法，官方會唔會賠coin

我未打3 coin啊

PSN成日都收皮架啦,有賠過?

尋晚似係GBO自己有事

係咪你條光纖俾人

講笑。。。尋日我都攞唔到三幣

關我咩事，點解會有我份

2周年再見

儲夠千幾粒coins係兩周年一炮射晒落去

我sh左6xx個幣，一定會中GP

本身尋日無咗3coin已經好燥火
點知打要塞王牌戰啲人都唔撚識打嘅
次次未到王牌時間已經輸緊3,4千分
成日2打6，3打6嘅時間又唔識退

十鋪先贏一鋪
屌佢老尾我想解埋個日任咋！

下次一定要贏

抽廿一次十抽就想中？

立flag

狙擊歐洲人

琴晚發生既事
家下先有bd2會唔會俾人笑

運氣用完，No GP for you

GP系列冇份名單(持續更新):
1.HaKaTa
2.真。究極。六蚊
3.出門口前丁一丁
4.絕影OuO
5.人人台

一生嘅運已用盡

我要見律師

希望聽日出等個名單唔好再更新

你班仆街
我連箱都無跌啊

大家歐洲完記得幫手衝Clan

金章

希望大家個個今晚有箱出，個個有機中，要歐一齊歐

依家仲係銀，差一、兩個任

唔洗spin啦，你地依家歐哂佢ok既
GP系列等我哽啦

02得115速度 似邊部機？

新手想問幫機升lv有咩優勢？
例如狙擊吉姆lv 3 vs 狙擊吉姆改lv1
大家都係300cost，狙擊吉姆lv3 可以用lv3武器
不過要用好多DP去升機同武，但係唔覺勁過就咁買部狙擊吉姆改

我銀箱中過盾吉lv3
不過本身有齊1-3

冇記錯仲慢Ez8 5速度
利申:單憑記憶，有錯屌細力d

真係好新手
狙吉同狙吉改係兩部機黎
呢隻GAME冇得幫部機升LV 只可以強化部機
但強化都係分開lv計 唔可以共通

首先依隻唔係數值game
唔可以單純用lv去比較邊部勁
簡單既例子 高達lv1 吉姆lv5
你會覺得邊部好用？
高達會多啲技能，拎既武器都唔同
仲要計你既打法/對手部機既屬性/團體合作等

仲有機同武器應該係指買，買左先得用，或者用幣抽
不過機的確係有得升，係免費既

其實改機只係幫D機既數值+1
其實改唔改都無所謂

改機主要係為加格數
低cost機改就好有用
高cost改到2046 改完變化又唔大

盾吉 訓吉 R2後期型 葛夏 重裝高達 勇J

係乳宙要塞玩sp2豆，全隊汎幫手打停，係咁放血，隊面又多汎機
同隊個架仔一開波仲叫我換機，睇小sp2豆放血大法

LV5豆，65射補，命中率高，打汎一粒豆扣300幾，要塞混戰放血收頭一流
一直座緊升降機，用sp2上翻A-

隻game其實機體無得升Lv
只有得靠抽

聽日係咪開埋A+?

我得Lv1唔敢玩

玩左成日先跌得一個箱

400無得用LV5豆我都唔會用

反觀達哥
所有講政治嘅其他人都係做騷 所有勸佢、唔想佢自我審查嘅都係引戰狗
睇左咁耐，咁開心，日常講野「抵啦」「轟落去」呢啲講到比fd笑我同化
而家唯有唔睇，唉真係好撚灰

屌就算了，佢真係無咁重要，專注發夢好過

迖哥仲拍條送禮片撥火
直接加速收皮

隻迖狗而家比人屌到露出真性情

前個po都話太多人屌搞到痴左線
今次直程除左無條件支持佢嘅所謂「真兄弟」 所有有其他意見都係引戰狗
苦口婆心勸佢嗰啲真係心都涼曬啦

無知一問，而家係咪都有可能抽中已放落dp嘅機/武器?

好似唔係

我自己對達哥又唔會特別反感
你話佢為搵錢驚得罪中共我唔否定
但佢個情況又同其它Youtuber唔同
好難一概而論

大家唔鐘意佢可以直情無視、唔睇、unscrible佢
但又唔需要係咁PM同開post屌佢
反而俾佢講中佢無論開咩聲都會帶左風向去話佢呢一點

根本而家嘅達哥唔再以前嘅達哥，我唔責怪佢，但underground_dv唔再值得我去睇

咁就要睇下風波過後有無咩野俾人推返上神檯
大J 都由地底泥變左神

官網有coin抽列表，可以對比下你嘅dp商店

認真 殘體字嗰次應該係預兆
證明佢一直堅持嘅野無再堅持落去
發生咁大件事作為有影響力嘅公眾人物
係應該做最起碼嘅表態 以佢一直做法亦唔難
今次竟然避而不談 引人懷疑都在所難免
所以普遍係失望多於憤怒 今次仲咁樣話班前fans
大部分人都心淡

跌箱就會抽中

OIC，感謝

我就覺得由backup佬開始已經覺得無癮
明明清理門戶係好正常但就俾班人講到出賣兄弟，貪錢，係觀眾唔分是非黑白在先

事到如今，失望在所難免，但我就覺得唔表態都係一種自由，問題係大眾對佢有過多期望

要企出來嘅，唔需要所謂公眾人物嘅意見先識做，咁樣先係健康

良心當狗肺
上面巴打講得啱 唔睇唔講算 無謂浪費時間喺佢身上

其實唔表同唔講唔同
以前都可以戴曬頭盔咁講（「嗱我無意見嘅」/「想問下大家點睇姐」之類」
我預左佢唔會提遊行 但六四由年年提變無視chatroom、同埋六月有咩新聞大得過送中？
唔係忍唔到佢無表態 係忍唔到佢自我審查
唉，算啦，無謂咁執著於佢，要睇大把野睇

暗角大鑊

好笑，比人圍得好慘

啱啊，睇我直播打機仲好啦

未試過輸得咁肉酸 我應該堅持揀妖精出

有時讓左個格/支位比人用 結果佢打到成pat屎咁 真係會好後悔

想腳parts個d %會唔會疊加？

同問
不過好少裝腳甲
通常都裝背甲

會疊加
地球裝背甲無用

第一次見人話會裝背甲

玩咁耐一次都未裝過

隻game都一周年，我都未裝過一次

唔好話裝，買都未買

爆得背都差唔多死啦

背甲爆左有咩影響?飛唔起?好似完全無試過

爆背好似係會用唔到boost？

宇宙先會有爆背
本身剩係係得boost
嚟緊更新會加移速低下

今日想快啲放工返屋企開機

我發夢見到今日會中我想要既光魔
即係代表咩？

二週年見

下格專家祝大家中Gp
比我下格

今日出gp?

下個月

佢自我審查呢個行為
正正觸動咗香港人最深處嘅恐懼
而家反送中都係因為唔想以後每日過住要自我審查有無得罪中共
得返一個自由就係唔表態嘅自由呢種生活
俾人追住嚟屌係正常

“最需要恐懼既，係恐懼本身”
其實第一次聽到依句野就覺得好中

算啦 唔想再講佢
道不同不相為謀

希望部吉姆特裝性能ok

活動機性能從來超平庸
或者換個講法就係華而不實

好中意巴寧格大尉
btw名都改撚埋 gp01仲唔係我既

屌 改唔撚到既

係唔係等到1點下載更新先入得？依家入唔到

魔蟹
鋼盔渣古改
渣I GS
白狼渣

平庸機體偶而都會有人用下(power吉呀量產勇呀夜吉呢D)
呢堆活動機而家加埋都唔知有無0.1%出場率

沙吉250
我靠佢封頂

唔識用沙吉打Moving target

我諗吉姆特裝係低cost版nt1

沙吉 白狼 很有用
只係打rank有更好選擇

第一代gm custom ok 架

準備驗血

俾定啲負評我

預備好未呀各位非洲人

非洲人留幣罷啦
唔係下個月準備賣血抽GP

咁今次係咪冇新機抽

打死唔好抽今次step

小倉好撚興奮

strong hold左咁多幣係時候還返比bandai

有衫送

01 02

入唔到

更新完封面轉左

・週末限定戦は、毎週 金曜日～日曜日 の週末限定でクイックマッチから出撃できます。

週末限定戦スケジュール 特殊ルール
2019年7月25日(木) 14:00 ～ 7月26日(金) 3:59 「シャッフルターゲット」
2019年7月26日(金) 4:00 ～ 7月27日(土) 3:59 「シンプルバトル」
2019年7月27日(土) 4:00 ～ 7月28日(日) 3:59 「シャッフルターゲット」
2019年7月28日(日) 4:00 ～ 7月29日(月) 3:59 「シンプルバトル」

送fa tb lv1
屌咩

港灣無得係HLV頂屈機

呢個遊戲完全歧視援機

開A+

小倉已中GP01

以下開放負皮任屌

家陣d支援機動力重高過d汎用，重洗屈砲台咩

好彩以前成日用消防員上頂玩過一輪，屈得好開心

今晚有無下格團？

屌呀，以後港灣玩支援難玩好多，由其我呢類玩開坦克

睇大隊

免費十抽唔中

GP01下格兩hit

新衫好型

要忍手等遲兩個星期抽step

我係狙好支持咁做喎

呢幾個hlv係雷炮2 唯一發揮到既地方

做任送可改色迷彩

之前做左傻豬拎卷買

其實一樓可以上都仲OK
上到頂就真係屈

IP都唔使check

好彩忍左手無買到

一早要咁改啦

下格

20抽中02加1 set衫 收工

一樣 中01 同1set衫
不過01好似好弱勢

GP02 GP01

01個下格好慢好蠢
冇得cancel，打倒地只可以再接n格

想問免費10抽有啲咩3星機？

GP01好微妙

佢個池係應該係所有野

02好似快左好多

公廁?

你而家先知?

歐洲人限定？

真 歐洲人

有無咁易中呀

到我收工返去抽為止
仲要負皮幾多次呢

小倉抽到部01滿強化

小倉中GP01中到滿改都未有GP02

哇 屌你老味

正ac中gp01 副ac中gp02

我都好想快d返去抽
估佢唔到咁快出 仲以為最後個禮拜先出
今鋪抽身家都唔掂

8點先收工 今晚返去抽佢老母

唔一早出點引到你地抽哂幣，到之後既step up要課金呀

應該公廁，大家冷靜

睇埋性能先決定抽唔抽暫時睇GP01不過不失

SH到第4彈咪得

肝了

咁諗不如等埋Z高達出先抽

就咁睇試機 GP02>GP01

中左02冇01係咪留石保平安

不如等埋獨角先抽

佢話預去到ZZ咋

下格團,獻出你們的肝臟!

cls

sir, yes sir

40抽一部都冇

拎住同人棍一樣性能既炮 仲要唔洗企定定射
個下格仲要正面防彈

格機有超大盾
空中boost
玩撚曬

好難用

睇緊小倉玩gp02個盾得2萬真係好少好快就爆
盾吉個盾都1萬啦 gp02機設個盾勁咁多

故事哥奧連女都爭輸

20抽唔出

不過終於有迅渣連beam 西米露lv2
同夜伊雙刀

終極曬命大會

GP01都冇打贏過GP02
fb都係要02冇哂武器先打到平手

所羅門啊....

支槍雞雞地 連射慢攻唔高
應該FB先整勁

屌我用泥岩lv2都壓唔贏部01

叫我d坦克撚點算

鐳炮2壽終正寢

唔係第四彈先出嘅咩

去到8月1

用作為支援機都覺得一早就應該咁改
上左山頂太屈 由其係低cost

小倉係咁話旋回太快射唔中

證明你未玩到坦克既真髓
知唔知港灣基地有個貓架
果到望曬全場 格機又上唔到黎

一週年送39幣，其實點解係39既？

日文音似thank you

一登入就送？

GP01 比想像差，應該係一部強化版高達
每發光槍都要Reload 除左頭炮無其他副武
如果4號機出550 ，應該仲係泛用王

想講唔係易做

係呀，一入就送

中左

好多垃圾

原來係咁

就咁睇都認同，雖然咩都未抽

中野三玖

突擊應該最易，BD2 幫到你

廿連先中得1gp01

有個簡單直接方法，有冇巴打一齊1vs1輪流贏

無人講過第四彈先出

仲想點 )

佢係輸支鎗 性能仲係高其他機好多
定位係一隊出唔到多GP01
一部起兩部止 唔係會頂唔到線

免費中2金箱都係重覆

打戰艦傷害都計就fit，一場完任

免費卷仲想點

比你都唔用啦

屌 一開分身就中 GP01

光槍打肥仔機最好用，而家無限制場除左先勇冇咩肥仔機，睇今次都幾多人抽中，預計之後大多數人都會用GP01玩，變左無咩優勢

想中部3星坦克玩下

想要coin係20場，你打60場戰艦?
利申已經打到一場支

成個團夾埋計家每個成員計?

gp01 武器少到咁
唔怪得有巴打話強化版高達

我本身都以為佢到第4彈先出GP
咁依家睇黎，到時會再出其它溝淡個pool

尤其上得去果隊基本都已經控制咗C點
優勢方仲有得爽屈地形
唔太公平

邊到!?

睇唔到要打5次

step1

但都要抽既，玩無限制泛用始終要呢部傍身

見到你地抽得咁爽，唔知點解有種感覺我今晚會非洲到極點
今晚抽完po上黎呃下正皮補血

成個團計嘛 應該唔難
我自己正常打唔係太西都有
成個團打多幾場咪好快搞掂

祝你收負皮

原來Clan獎勵 5倍呢樣野，之前留左既coin都適用
一睇完一周年消息就無拎過Clan獎勵
啱啱一開拎左四次

gp01用落似唔似迅渣即停光槍又敏捷

我準備抽，集氣

屌呀，我昨晚換哂

最盡5次 所以無乜分別

非洲人加油

STEP 3等食魔蟹啦仆街

多謝
集氣！抽到GP變公廁

支鎗連射差過A渣 而且無論你想唔想
射完5發一定會OH

嚇親尋晚無聊拎哂d coins

十抽中曬兩部

BANDAI遲啲就會將A渣出到550，搞到GP01變廢產公廁

第時要換彈既光槍應該都係咁setting，好似mkII咁

睇小倉玩GP01出完下格連N格都接唔切 好似有啲99地

問題係佢換得快都好啲 事實唔係
連射又差 OH時間又差唔多 咪比下去

又黎武器大全

免費？

大家會唔會抽step 1？見個pool都有GP
半價抽下都好似可以

呢個位有個類似樓梯既鐵架
只企得落一部機格機跳上黎好難企得穩
只可以係下面射你
企上去缺點係冇野遮俾人任射
要類似sp2既機先會射到你
但坦克真髓互相傷害佢射到你 即係你都射到佢
睇下邊個痛d 邊個硬d

我幫人集氣都負皮
我本人都未收工 痴撚線

免費就算啦

話時話佢幾時先肯出光槍OH part lv3

正皮補血

新手想課金係咪去game鋪買gift卡
有冇港版日版分？

岩岩試過裝oh無用

無credit card?
無分港日 跟你ac

有分架
你咁快要課金去抽？

係半價咩

Step 1係半價

由細到大所有抽獎運都冇份
冇信心免費抽會中到，唯有課1pack試運氣

新仔儲左75coin想抽step up送機
驚拎哂黎10抽會一部3星都冇

gp01應該似沙吉要用reload

玩開低cost有啲難打85000傷

唔係有分咩
買10,000yen點對落去hk個ps store？
r

要場場85000真係好難
書包top4大抄對面先得7萬2

都無用 要等佢出新零件

特價抽真係伏到pk

你地講緊gift卡嘅咁我唔知 sor

有冇課長巴打教路

Reload唔計實彈以外武器

斧伊落卷冇人講??

集氣成功！！
第一個十抽就出到01
諗住追埋02，抽多廿抽，炒左車

過氣

咩啊 你psn係日本係香港啊

02值得追 勁好多 最緊要靚

香港

另外想confirm 而家個step up係咪就係呢個必送機step up：

係 第十抽必中選中嘅其中一部

我psn係日本 所以買過10,000yen入落去

新型骨架加800血5格中距離已落dp

恩物終於落dp

抖抖先，再追會心臟病發
不過我齊咗成套衫，之後應該只係瘋狂單抽

今次打亂哂我抽step up既節奏

gp02都幾難用

SP2 同 妖精 嘅Lv2 都落左DP

香港psn咪落7仔買張點數卡咪得

我睇一段時間都唔好去無限升rank

信和果d會唔會平d
未課過ps4金

要講應該淘寶買code最平

If你係日PSN

呢舊等極都冇,竟然咁快落DP

Gp01用落無4號咁順手，下格完淨係可以接頭炮，不過個格範圍好似比較大，光槍試過用oh lv2可快一秒入彈

依家到底儲唔儲返啲coin抽第2彈step up好呢

第4彈
第2彈會中地雷

港幣好似一樣價

gp01轉左鑽牛式都算好用
當佢係強化版sp2

其實一週年活動 最抵抽係邊一彈?

4

犢牛真係好用D

你又啱
未擁有嘅3星無乜邊幾隻我未抽到而又好想要
除咗鬥狼 lv1,2, G4 lv1, G6 lv1,2

但依家唔衝埋隻02，我驚到時第4彈出其它野

第4彈暫時公佈係必出「先行型機體」
睇牌面就係出GP系列嗰兩部
係唔知呢幾個禮拜中間仲有咩機佢會計落去

前幾日用卷換左

太衝動啦

我都係

嚟緊個72小時限定step up 得一砍部伏機

好想即刻收工抽機

Rank？ 叫咗唔好打住

打40場先有吉姆特裝

放題

You are not alone
如果你新到乜三星機都無

依家呢個step up每個step都會中一部三星
新手玩呢個好過抽第2彈嘅

呢排rank我只打宇宙
但輸到仆街

真，第1彈對新手黎講真係無得輸

我一部首抽g3玩左兩個禮拜
之後冇3星喇

Gp01去左邊

咁你真係想抽嘅話
呢款第1彈step up算係對新手好抵玩

起碼見哂會中嗰15部先

平時75 coin 係搏一部唔知會唔會重覆，會唔會廢產嘅3星
依家75 coin 出3部包含廚機嘅3星

真心抵到傻

有G5 lv2

非洲左咁耐，皇天不負苦心人，仲要抽中支A渣光槍

留黎等第3同4次step睇下有咩抽再算

軍團屋後面有打卡位

我玩到今日都仲未有支槍

我都未有，部機由出嗰陣雪到依家

抽左幾多抽？

題外話，有無人覺得GP01 上色位分佈得好肉酸
好難填得靚

大部分聯邦機都係
啲色一塊塊無detail 位

G4, G5 同FATB 都易上得靚

你講呢幾部都係啲色分得細
講最難睇一定係雷射大炮
點油都係柒

第一個十抽

有新background music

我第一個抽都中咗GP01，但追多廿抽02炒哂車
總結30抽追得一部GP01

特登開住部sp2豆死班gp01

同埋免費抽，抽左呢幾部O:-

今日出咗Sp2 Lv2
終於可以拎去要塞豆死班仆街

(放地雷)